捉鬼有咩用？

捉鬼有咩用？